有時諗諗下都係自己一個算

本身諗住表白，但係句野去到喉嚨個陣，都講唔出，唔敢去開始一段新關係

諗諗下 自己都係想有時有個人可以陪下，其實普通朋友都得，又對搞野個啲無咩太大興趣，打個飛機都得，想搵個人分享大家嘅興趣，同屋企人又得

係咪人越大，越難搵到一個啱自己，啱大家嘅，定係對拍拖睇透曬，無曬希望

唉 曾經都有個以為啱，但拍得越耐先知越唔啱，定係我變咗

緣份未到姐，唔好諗到咁灰～
順其自然啦～

你鼓勵佢即係害死佢

一個人不知幾撚fit 唔好比其他人既價值觀定型自己

HO ARM